Marvels～原沒半點偏心～～～～

苦澀 慢慢向著心裏滲

何必抱怨